ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (71)

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙

上回講到！

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (70)

寶庫
ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》寶庫區

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與余家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

導演及各演員們IG or YouTube

導演 羅嘉駿 @
編劇 黃智揚 @yellow_wong_yellow
副導演兼 Alien - 鄭文熙 @manscheng
製作人兼 關羽 - 關永宇 @yukwanwing
演員:
Yeesa - 吳海昕 Sofiee Ng @sofiee_ng
Ryan - 徐天佑 Chui Tien You @chuihammer
余家聰/會長 - 劉俊謙 Terrance Lau @lauchunhim.terrance
巴西龜 - 岑珈其 @kakisham
Fiona - 李敏 @ranyayaya
嘉嘉 - 張凱娸 @kikicheungg
Jonathan - 柯煒林 @willallwailam
馬芷晴 - 麥可怡 @krincee
老豆/辰叔 - 張松枝 @deon_cheung
耶穌 - 梁天尺 @tinchakleung
跳掣 - 蘇欣婷 @esthersogun
Thomas - Dee(ERROR) @deegor_hkwa
Timothy - 梁嘉進 @ericlkc
Ryan媽 - 吳浣儀
南野美子 (Yeesa 媽) - 沖崎千夏
香川二郎 (日本司機) - 山野久治

Sofiee黨旗下位能黨(五人眾)兼會長黨留名
柯煒林世一hahaha

留名

始終如一兵佑黨留名

黨訓: 真的好喜歡汕昕，請好好保護她。

真的好喜歡海昕，請好好保護她。

真的好喜歡汕昕，請好好保護她。

新post留名

吳汕昕世界第一

好耐冇出過呢張 新po留名

天佑世一

夏絲

衰妹老婆吳汕昕世界第一！

哭𠹌咗成晚我愛柯煒林

夏絲有咩係唔識嘅

網友們

我3個都愛

PK WILL點解會咁CUTE

認證： 夏絲係永遠嘅位能黨五人眾

新Post留名
吳汕昕世界第一！！

五人眾公告
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

不論會員 @夏洛特啊 在外有任何轇轕，均允許保留其位能黨黨員身份。

完
2020年5月2日（星期六）
香港時間19時30分

學chok人話齋 都要我Will好人先得！！
最最最最最喜歡煒林，請好好保護他。

好波

Kiki Ranya都靚靚

位能黨五人眾

ranya都正

定軍心 唔羞恥 yeah

醉愛位能

不解散不退黨不轉黨

全部都靚

珈其最正

start make stage 8

LM

刀演今晚開幾呢 想睇寂寞是幫兇

叫刀演一齊睇

支持 希望時間唔好咁尷尬

刀演應該有睇開 佢幾欣賞寂寞嘅拍攝手法仲有係咁讚alma靚女

刀嫂

首bgm

誰敢來表態

辰叔對香川

新post留名

出下街又一日, 又要追post

大家好勁呀! post繼續推!

我想問點解寂寞是幫兇viutv冇得重溫???

(啱啱搵咗, 會員可以重溫頭2集)

因為出得兩集

對唔住，我笑咗

ranya viutv 有新節目

咩節目

一齊睇完howell先

唔記得係咩 淨係知星期一至五夜晚十一點播 睇廣告見到

訪問特別職業嗰個？

好似係

Ranya之前story好似講過話要連chur 3weeks唔知係咪拍呢個節目呢

一係冇live, 一係雙修

煒林一定唔會開live啦今晚

頭搖又尾擺，張辰境界
不想醒覺只想飲醉被放大
頭搖又尾擺，Atma 都嗌

辰叔來表態!

係囉唉一定唔開啦

呢個正

想聽辰叔唱

張辰: 你冇可能夠我手車鬥

香川: 我撞死你個女啲朋友

押埋韻

請問尋晚係咪1am開live?

想話冇live咁我瞓
但諗諗下又唔肯定

live黎喇

刀演live!

大家開始gamble

明明無作用

真的好喜歡海汕昕，請好好保護她。

店長早晨

你張icon呢

未

其實好唔好睇 見譚惠貞監製

笑哈哈 又係穿越

呢集我覺得ok嘅 去睇啦唔敢講咁多驚劇透 而且 有衰妹要睇

之前又係叫咩名

吳海昕飲麥精

徐天佑黨here

Yeesa Ryan

Ryan黨

始終如一兵佑黨

覺唔覺香港新一代嘅明星其實好普通

院友快啲入去

永恆Ryan黨

壞人黨

尋晚三點就瞓咗

尋日你黨友提起你喎

夏洛特(公主)5歲生日快樂啊！

「都唔知你噏乜」

其實咩inside gag黎

大家都要身體健康呀

小野

位能

好撚痴線

唔係有咁諗法，駛咩特别mention哩啲

真正既我在，我在，我站在原地

好寒

刀演好鍾意寂寞

本身無興 俾佢講到想睇

值得睇

認真好好睇

每次入黎都見到個頭像
都係出返去先

Sam Sam!!!

刀演係睇Alma

我係聽主題曲同片尾

學長
Alan做旁白都好好聽

我係睇劇情

調番轉咋嘛

唔係Sofiee club

fans嚟講 我覺得五人眾真係好高汁
痴線到可以畀大家鞭瞓咗/笑我地出征
又唔會痴漢到嚇親位能
仲有佢親自認證「個post有5個人.. 佢地好entertaining」
我地會繼續追隨偉大的煒林

講開又講 連登有愛除咗fans對演員之外
呢到啲院友都好正 成日一齊圍爐
被刀演笑我地由刀片台變咗交友台
所以我相信呢個229社群可以推到PO229

煒林是最好的

呢到好似自己一個grp咁
連大家姓乜都唔知
但又吹到水

Agger
柯煒林高質所以先令我哋入坑
羞恥對話加密留在連登：Shit又加密咗
五人眾只想到處出征/整維基令大家更認識柯煒林 同畀佢知真係會有人注意到你又正又好戲
希望建立到一個有益嘅明星粉絲嘅關係
最喜歡煒林，請好好保護他！

期待Steve have money

我覺得圍爐越嚟越熟 開始有連登限定嘅gag 又互鞭真係好正認同感會上升
學你話齋每個會然都有自己嘅character 終於慢慢分到你班老公(因為有人改名同自爆）
呢種感覺真係好正 其實巧warm呢
PO229一定得

229post 都係多148個啫

158 打錯字

五人眾
得閒整下嘢但唔會實際去騷擾到演員，知道條界線喺邊

刀演貓車車黎啦

由鐘意一套劇發展到一齊圍爐變熟嘅感覺好奇妙

刀演交交台上線啦

每日唔上嚟吹水推post唔安落
繼續邁向229個post兼推到出年2月28號

食緊飯

開apps掛機儲刀

‘等我打死你班扮我老公嘅痴線佬’

Sam sam

咁早開

好想睇我昕做痴女角色

我煒林是女主角，衰妹係男主角呀

由229到刀演twitch呢件事都夠神奇

飯都未食食埋先睇

入黎掛view

從來冇諗過導演同fans可以咁樣互動

咁突然

食緊 食埋先睇

點解播完都可以開70個POST

因為有後續live 同埋演員動向

D POST太多我都唔追了
睇完成套劇我覺得嘉嘉幾正

想追劇情既 頭35個 追星後35個
入黎睇導演直播也可

唔追po都可以上黎傾計㗎之後

嘉嘉

late comer表示努力融入
想由第1個post開始追番

新人黎講算做得好好

好撚痴線....

好擔心

新院友?

追完要交讀書報告

逐個post交 thanks

電視播完一排先睇番
兩日迅速入坑

唔睇仲FF SOFI嬲佢

睇一個post飲四包麥精找數得唔得

呀介紹返
如果想睇靚相可以去另一個post
儲起咗大家cap低嘅心血咖

驚你糖尿
你要飲280包

之前驗病，我都唔同情佢，因為只係借哩樣刷存在感

Download㗎, 唔係cap

明星刀演未有

介紹返 讀書報告係229post嘅初代迫害

電視首播嗰陣 一個鐘推兩三個post
唔係邊睇邊推嘅巴絲先追到凌晨點幾先live到
Live咗就被冇追曬post嘅問讀書報告

連登冇真絲是常識吧

ig: kikicheungg

你明明答得好開心
我記得好似係po11左右

而家覺得刀演live好gay 好大陣男人除

唔會係到講野，保持佢個人獨特
反正佢都唔駛靠哩到，日日都當同sofi close
同佢唔係痴迷229

個個真係好顛 有人寫十幾個points

係咪就係你迫害我 要mark返你個會員編號先得

To 新會員
我係呢度最正常既fans

To 新會然

五人眾refers to 呢五位會然

柯煒林世一！刀演兩米八！

ok 我可以做第二正常

sor係呀
多謝你高質嘅讀書報告
抵你貼堂

To新會然
佢哋成日都瞓晒
搞到偉能開live出post都唔知
又名
五能眾 (瞓晒)

我會記住你
來互相傷害吧

喺YouTube發現有片尾曲cover

To 新會然

有人撈埋咗柯煒林同連登仔對佢嘅暱稱「位能」
定唔知係寫咗煒/位做「偉」
總之就被人捉咗出嚟
然後當事人辯解係「偉大的位能」

沒有五能眾 沒有五人黨
只有(位能黨)五人眾 #TeamWill

229有自己嘅時間 有時跟日本 開live早一個鐘
但多跟歐洲 半夜甚至臨天光先嚟開live
所以院友大部份都有肝臟問題

Labroe你要嘅cover出現了

刀演live好似播過呢兩個
仲話佢地改嘅位一樣

又要我Will更正

係咪得你俾人追問

俾上個post條友陰咗me

to新會然
我係最忠心嘅sofiee fanz

這個假的

多謝湖(偽)絲雞精簡介

好似第8-9集都有人交讀書報告
但嗰幾個post講嘅嘢太集中 所以一句過：
兵佑黨同會長黨嗌大交

補充：位能黨又名柯仔煎 (疑似一兩日之後就冇人叫)
不過當晚解散又重組解散又重組 之後決定喺連登都係繼續叫返位能黨

To新會然
五人眾成日進入解散重組loop
唔需要擔心

有無人聽緊雙龍出海

To新會然
如果你半夜見到位能開live
基本上你可以上嚟問五人眾係咪訓晒
Btw follow twitch walevet刀演不定時會開live交流流

五人眾從來冇解散過
係你地睇完王菀之.gif/散後之後 話要解散位能黨

To新會然

五人眾永遠都心繫位能，就算點都係會重組的

睇完散後得翻你地五個咁咋

如果冇人應
可以即bin五人眾(瞓晒)
第二朝佢哋睇到會哭𠹌足成晚

真
反will直到永遠

宣傳到位能 被你地鞭又有咩所謂
新會然follow咗位能未？傳送門喺到：

will

咁樣更加突顯到五人眾嘅忠誠
堅定守護我Will

為咗柯煒林 落油鑊都得

寶庫有所有演員ig

證明我煒林又正又好戲

Will同Sofiee係咪就係拍《散後》識？

追加五人眾最引以為傲嘅Willkipedia：

氣象巴下次頭post可唔可以加埋天佑youtube channel

呢嘢真心驚喎

結果兩日又推咗半個post
仲要未計twitch嘅交友台
大家好癲

應該係啦 #電影小薯皮

刀演打機+我地gamble&9up

打錯字binc bin到2024 229

佢醉噯IU

me

To新會員
我係二月六九編劇

hi 咸濕仔
睇完SS live未？

好難聽但好正

Chok巴真實身份：

雙龍出海真係cls

仲live緊

收左幾錢

冇

冇，都係籌備緊出小說

呢個post 加密五下既圖可以試下睇下

佢哋好成功咁將一隻game變咗第二個玩法

係好多種玩法

玩得開心就係好嘅遊戲

追星追得開心就係好既活動

冇問題！

即刻去訓先

game相信有排整一嚟自己非pro，盡力慢工出細貨，畫圖，動畫係最花時間，二嚟就想越多唔同類既經典game係入面 。
mario咁，rpg啦，小朋友落樓梯，賽車，飛行射擊

三，加埋隨時有其他野忙。

之前想整大富翁，不過揾唔到哩啲教學。
格鬥類低Lv啲就lf2(但都好勁)，高要求就整拳王229

盡令到隻game 最豐富，答謝229台前幕後

睇緊多次二揀一

默巴加油

冇諗過由本行寫故，變咗學整game
229威力

你記得本行寫故就好
得閒先出文啦 會慢慢等

點都會捧場

慢慢啊 已經好勁了

冇忘記，只係投入咗整哩樣，同埋有啲唔想騎劫刀演故事
哩幾日睇下個小說比賽有冇入圍

慢工出細貨

夏巴

#511聽日睇先

唔該晒你幫手，話說發現新大陸朋友講我知八達通可以當虛擬master 卡用，一試即dona te 刀演同訂閱

刀演係趕工都出到細貨

係咪指用佢個O!ePay玩法 知有但未玩過
但會唔會黨鐵賺到錢?
我暫時應該會用住payme課比佢先

好勁

當入咗一百蚊落八達通，係apps 可以轉錢落信用卡户口去碌，同樣又可以轉番去octopus， 每次碌上限三千蚊，一年唔可以碌多過八千定一萬。
直接扣錢

差唔多類型既野

東尼勁啲

岩岩睇完兩樣都幾似 好似仲玩到刷asia miles

幾方便，有時冇咩野做申請信用卡難
入幾多扣幾多

咁tap&go好似都幾唔錯 佢可以link埋fps係銀行acc增值
都可以用到virtual master card 仲可以加wallet 而且可以p2p(payme)咁

可惜都未試過沉迷一個人
係好事
係229，我係特别鍾意神聖幾何，其次嘉嘉
sofi就好耐以前，一直都想有一日可以同佢合作，拍下劇情短片。

支持
默巴加油

直接改一個lf2 mod應該最快
229齊打交

呢個係改名叛徒

今日刀演已經示範左刀演夫婦齊打交

衰妹今日又撚貓

狗啦肯定

經係鍾意我哋

牆頭草
佢應該係見到邊樣就鍾意邊樣
如果同時有貓有狗就兩樣一齊玩

真的好喜歡汕昕，請好好保護她。

一早想念我的煒林，幾時派下糧呀

真的好喜歡＿ ＿，請好好保護他/她。

婚紗旗袍認真諗其實都幾刺激 40:4

啱先手快唔記得㩒不推文

早餐和午餐都想食糖水了

食乜都無所謂最緊要同邊個食

日日對住煒林食，乜野都變甜

對住煒林, 唔食嘢我都糖尿喇

good morning 70201

默巴加油!

成功出左條伏問題

跑步游水

捲埋啦 三個人個張我捲埋左

61乘91會唔會凸少少

昕：唔駛諗喇下話

咁勁我諗住佢拍過刀演套前度應該會揀婚紗

要用逆向思維

處女座又贏

二揀一，用框錶起 or 捲起收埋

明明佢個樣咁西
好難想像襯古裝

旗袍先正

你講個樣咁西 我諗左去第二個方向

見到你呢句先諗返第樣

你哋又諗d咩
西洋個西 dun 屈9me

睇完3秒後先諗到係西洋個西

如果有位又太陽曬唔到嘅我都想擺出嚟

成世唔笑定唔喊先伏
明明話好難唔笑㗎嘛 點知揀成世唔笑

呢條似係理解唔到題目咁

海景定山景
輸左俾風水呢個好笑

辰叔拎起酒樽扔人

難啲，佢唔會信

下次二揀一買定本通勝研究下

無視佢應該暫時係最好嘅方法

呢個正

會長同Ryan 合體，冰火佬
道士係邪鬼

邪鬼呢啲final boss 似香片多啲喎

同埋yeesa應該做Rudolf, 有得影分身
搞到北海道有幾十個yeesa

係，道士，醒起lf2有啲法師角色

渣ga

全部都未睇係咪好衰

好似全部都未上...

好想快d睇幻愛

撞正武肺

好想睇下劉謙另一種演繹

記得有套有優先場？

幻愛有

次次見到你都好想飲麥精

一晚4包

之前有諗過用Will喊嗰段嚟整dse加油
如果俾你揀多次 你會出盡力考定係陪跑
但係嗰度喊得咁sad最後都係冇整

我覺得會長嗰段已經好好，幾正面
喊/後悔 好似反而俾考生好大壓力

啱呀，煒林咁好戲，會搞到班dser好大壓力

相信各dser都係會出盡全力嘅

若果想整will
我覺得用貓紙求婚嗰段正

叫sofiee 日日開twitch直播睇幾時夠錢

一個鐘內搞掂

衰妹4日無出post

求婚嗰段五人眾自己丁夠了

個助手呢幾日放咗假 冇出 post

仲有點名片都要每日丁一次

會長要攞獎

過兩日就金像獎

最緊要係good night sleep tight

不安到好似香川一日見到4個yeesa咁

派糧

媽媽

仲有Ranya

隻貓好幸福

係貓派啊

今晚記得睇

想做隻貓

衰妹

今次又到番貓

汕昕好美麗呀!!

想做貓

投左貓
要求回刀

見到ranya你咁開心

處女座或成最大贏家

幫大家淨化下個po先

刀演送十張

幫手

呢張煒林真係好得意呀

可能係因為有阿lu呢

點平衡到

有sofiee就正皮

阿lu唱歌好聽

sam sam
完全理解到captv既情節

喂啊店長唔好咁痴線

8位數字呢走資巴

八...婆....

你哋唔背院訓

我昕天生麗質

日日都撚貓撚狗story

簡直身心舒泰

靜化!

我昕

係由個晚二揀一開始

仲要堅係梅花間竹

靜化Video系列

我昕

啱

一秒文青

係得低清圖

呢批好正，笑容100分

景同人都好靚 愈睇愈有鄰家妹妹feel

sofiee獨有膠味

我昕好美麗呀

有一種靚 叫好膠靚

呢批圖真係笑得好靚

收埋咁多貨

低清個心靈都清曬

眼已洗

未睇過

癲癲得得

勁！

完全淨化晒

都唔知係咪特登撚我地

處女座表示：睇心情啦～

Chok巴今次做到嘢 唔係冇鬼用喇

Sofiee又扮媽媽?

全職連登仔

支持！希望星期三聽到「劉俊謙」三個字！

劉謙一定得！！！

衰妹養左貓？

衰妹養左我

我們中出了一個叛徒

開始正常工作時間，搞到少咗好多時間嚟追post，同大家一齊傾吓偈。
偶像/明星，佢哋其實多啲同fans網上互動，好似而家刀導同Sofiee、Will、Sogun咁，得閒開吓live，回覆吓fans留言，已經係貼地，等我哋了解佢哋多啲。
送嘢，如Will說，送吓信、畫、零食都OK，我相信我哋鍾意嘅人都唔想我哋咁破費，又未必啱自己用。Sofiee有經理人幫手照顧，應該OK，即使送咗部電話俾佢，就算退唔到，佢都未必會用，可能會賣咗佢再拎嗰筆錢做慈善(<---呢點係我諗啫，唔代表係佢哋嘅立場)
希望嗰位fans明白偶像們嘅諗法，唔好令佢哋難做或唔開心。

位能幾時先學識解密大法呢

個叛徒一陣又要潛水一個鐘

喂呢度有大張少少嘅

緊係啦
衰妹陪我睇電視邊得閒上嚟

大家都體會緊 做隻貓 做隻狗 不做情人 嘅感受

我嗰張貼咗喺Office，等同事們經過都要見到劉謙同Sofiee！XD
(導啲未睇嘅同事去睇229！)

改名既叛徒成日都衝出黎...

冇錯
如果係作為fans
係過晒界

fans就係fans 唔好有咩非分之想
當人地係老公老婆屋企人呢啲說話講吓好啦
唔會是真的 祝福佢地有自己嘅幸福好過啦

今晚11點記得gchi ranya

呢啲ff真係純娛樂just for fun
唔係f到當真咁

同意 追星都係想生活可以調節 返工返學攰就可以睇吓劇睇吓live輕鬆吓

無可否認 同演員吹吓水係好有幸福感 佢哋努力工作=我有動力整fanart/繼續支持 一種雙向嘅關係

但要記住人哋本職係演戲！！其實無義務要答應所有要求 有互動咪當bonus囉

當然我都有私心想同佢哋互動多啲 但我更想佢多job到無時間理我哋

理性討論 如果用太多時間 甚至係將追星變成生活 就係時候停一停啦～

解密啦
真的好喜歡汕昕，請尊重並好好保護她。
真的很喜歡煒林，請養肝並好好保護他。
真的很喜歡Ranya，請今晚11點上ViuTV官網支持她。

chok巴

嘉嘉係咪有job

工會主席

其實我地係公會定工會

Fans club/病院嚟講係公會
昕衛兵嚟講係工會

Captv

Yeesa黨旗下會長黨兼位能黨兼229黨
新會然報道
多多指教

你好

交咗閱讀報告未？

友善而禮貌既距離
好似will用呢類婉轉D既句子出個PO睇下佢get唔get到
btw 其實4同SE嗰種機身既設計最靚, 真係唔壞都唔好換住帶住佢比佢睇多幾個MV

八.......婆..........

公會個公stands for老公
好似係

利申：一直有mon post

會長黨再添一員 感人

will一彈出嚟部腦就lag機

見到你啦柯煒林

新會然入嚟留意返
我先係老公

等我睇下德魯納個post邊個開先

保護sofiee走先

遲咗睇個live

刀片在線

New
ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (72)

又要雙修...

講下導演片場同幕後嘅工作 就算冇片就咁齋up都夠

呢個唔洗問啦下話

頂頭先睇緊打天下
will完咗未

小野IG，俾人PHONE IN中

唔尷嘅PHONE IN

我為咗睇live放棄咗打天下

搶鏡will

我都係 聽日replay

仲有6分鐘，支持ranya

忙得黎覺得開心

Chok巴好幸福 個個都repost你story

花椒之味
麥曦茵導演真係

ready

ranya

班主任柯煒林老師：
佢地聽日要考試呀，唔好開咁夜，聽埋呢個phone in就收台。

So sweet
Dser聽話喇

開live訓練佢地聆聽
支持

惠惠

1. 請聆聽錄音，選出正確的文字。
A 網絡有啲差
B 望落有啲殘

果然係影視台台長

今集無ranya

成個viu都識chok巴

係囉出得一下

柯煒林最正

個置頂呃咗我

係viu呃左你

係viu呃咗我地

viutv預告剪片之王

歡迎加入會長黨！

叫刀演教sofiee拍女神style片
唔好拍到2018 yeesa咁

依家睇緊

229 fighter TEST

賭片台已失控

睇唔切啲message

財散人安樂

今日太多live追 攰喇 唔亂鳩咁推爆呢個post了

推埋啦

賭仔啟示錄：
我今日由300賭到上1700
最終不敵刀片王無敵加自己刀
依家有32塊

得我一個推唔到喎 等刀演收台大家返嚟啦

推推推

煒林有冇mon po呀

上過3500 已變0

Will是日金句: 認真地鳩

真

的

煒林嘅PHONE IN先會出現羞恥PLAY
仲要成班人串佢真係好好笑

很

喜

歡

汕

昕

請

好

保

護

她

push

fail

1001

細粒仔可愛肉掌

刀演唔俾位能做張無忌

pish

柯煒林世一！刀演兩米八！

!gamble

!duel

!request

真心問 讀位置個位 定座位個位？

!accept

好笑，位能威啦

!bet